有無同空氣污染有關嘅圖片?最好係畫黎

請出招

請賜酒

咁啱睇書見到 影左出黎

喔張得唔得？google返嚟

伸手黨
做功課連Google都懶

唔該曬

咪係
仲要懶偉大咩唔益CD rom
睬佢都on9

唔係功課黎
突然想睇下圖姐